曙光2結束營運

當年仲係小學雞
呢隻係第一隻online game
佢陪住我大 上到中學都仲有玩下
可以話係見證住初初3大100lv到天女塔一個人都無嘅時期
呢隻都係我唯一一次買ac比人昆嘅經驗
見到要停運都幾唔開心
連登多唔多人玩過
呢到圍下爐都好

入過新雄 戀雪 相聚
Id凱極風

係咪戰黎?

係 同埋暗紫靈-虎盜 紙紮玩具-鵬弓

天女成日見到你😂

你叫咩名？